長期深黃和理非對放火嘅睇法

尚算平靜咗兩日，我想同大家講下我嘅感受。我屬長期深黃和理非 （中學時期至今差唔多20年），我全家都係，包括我阿爺，佢經歷過大躍進。由612開始，我擺咗唔少心機p圖及向西方幫手做文宣。最高峰時係83黃大仙果晚。但經過85之後，我也被動搖。我相信我呢類人都比較普遍。

我阿媽屬深黃溫和派，晚晚睇live。佢認為根本唔應該同防暴警對峙，應該玩快閃狗屋就算。我老豆依家見到啲後生俾狗咁洽法，佢話睇到心噏，唔敢再開電視。而我自己，最近我做嘅文宣大多數係想幫85補飛，但有啲議題根本無得補。唔通話因為XXX逼我哋，所以要放火消宿舍？我講唔出。圍毆差佬，我都合理化唔到點樣同白衣人有分別。現在暫停文宣工作，正在觀察及或減少參與程度。唔係因為林鄭或港澳辦廢噏，但見到咁玩火法，我唔係咁接受到。有人話放火燒石屎咋喎，但火你控制到咩？燒親人時又必會話『我都唔係諗住燒佢，我只想燒石屎咋嘛』。好多嘢冇得合理化。火係自然世界都會帶來恐懼，你係隻雀、狗或獅子面前燒，佢哋都會驚。心理或現實角度嚟睇，火係唔可以玩。

留意，西方各大媒體都開始視呢個運動為暴動。點解？火。對鬼佬嚟講，冇火就冇暴動，有火就必定係暴動。唔理你燒乜。

行動唔可以盲目升級，火唔夠係唔係要核彈？運動要升級嘅話係要轉型，而唔係拎碌更大嘅炮。等同如果你開舖頭賣貨但又唔夠對面間鋪頂，盲目減價只會係等執。將運動盲目升級只會係死路一條。

你建議係?

深黃都唔知鬼佬不嬲玩火係頭盤？

鬼佬玩火燒屋係『暴動』嘅頭盤至啱。睇番2011倫頓暴動。

西方咩媒體講緊暴動

玩火盞搞到消防

一個法治社會 無野可以制裁班狗
身為執法者 濫用職權 用納稅人嘅錢打鳩納稅人
無Number 無委任證 無獨立調查委員會

市民到絕望就會用自己方法嫁啦
唔通仲幾百萬人大遊行之後返屋企涼冷氣個政府會做野？
最撚戅鳩係試過但係唔work呀 和理非

無人想走出黎 無人想拎自己前途做賭注
無人想犯法嫁 大拿拿十年呀

和理非 不如提議下有仲咩方法可合法地令政府聽取民意？ 繼續遊行既話可以唔洗講

屌你老母行前多兩步喇豬閪

推，要諗諗

o岩，去返和平遊行就最好，乜都爭取到添

"Demonstranten randalieren vor chinesischer Vertretung"

"a protest movement that is becoming increasingly violent."

"the increasing unpredictability of the nature of the escalating civil protests"

暫時係history搵到呢幾個，返到屋企再攞番。WP同SMH冇用到"riot"呢個字，但DW有（randalieren）

咁剪狗屋電線點睇

仲搵到呢個，你係越來越見到violent protest呢個字眼

"running from total passivity, to peaceful protest, to civil disobedience, to violent protest"

我建議係轉型。答唔到你實質點轉，但要轉。或者向金融方面埋手。

唔係暴動，係革命

打公安條例啦。公安條例入面寫明有特務警察，入面就係不義既暴動罪！！啊！！！！

開頭玩磚 果d所謂深黃都哇哇叫
後來玩得多習慣左就冇野

其實我覺得放火哩個所謂升級手法壞處真係比好處多,對popo又冇做成實際損失,個觀感又唔好,如果個火失埋控仲除時有機會出人命。
打遊擊hit and run等popo疲於奔命,或者機場和你飛又有實際作用,又容易吸引同路人。

一句話，核彈都唔割蓆。

椗轉真係我哋嘅底線。佢哋有full gear，我可以安慰自己。但火就完全係另外一回事

你都on99
玩金融?你家陣有幾多萬億呀
唔知點做咪坐埋一邊睇戲

林奠有冇屌柒元朗班黑社會呀?
動搖?你知唔知今次輸左有幾大鑊?

無放火都告暴動啦 咁咪放火囉

放火有部份人唔認同係正常
和理非出場既時候到

請用自己認為岩既方法抗爭

其實我覺得放火哩個所謂升級手法壞處真係比好處多,對popo又冇做成實際損失,個觀感又唔好,如果個火失埋控仲除時有機會出人命。
打遊擊hit and run等popo疲於奔命,或者機場和你飛仲好,又有實際作用,又容易吸引同路人。

自

咪係 都係暴動姐

唔贊成用火
利申：深黃

英文Riot好輕手
騷亂都可以係Riot

屌你老母 一起底知到你咩料

快閃的確係好方法 但因為無大台
所以好難做好個效果
但有大台個運動應該更快被收皮
有得必有失 我寧願無大台仲好

都係果句，就算用核彈我都唔割
因為割左我地全部都會坐監

你冇料就收收皮啦

核彈都唔會割

不過升級要有目的，例如，放火嘅目的係咩？係咪淨係用黎泄忿？對於我地爭取五大訴求有無用？

升級，除左武力，仲有其他方面。例如，有咩手段可以令到政府癱瘓，有咩手段令到Ｄ狗驚到唔再濫權，大家都可以集思廣益。

放火係縱火罪，判刑重過暴動

深黃
我朋友淺黃和理非都冇你呢D睇法
仲話自己深黃

佢地套gear唔防火？

收嗲啦p牌狗 你有咩資格出聲

佢仲要話分唔到打警察同白衫打人有咩分別 咁睇黎佢唔係深黃 係弱智或者5毛

圍座建築物做乜撚

班狗一黎就走無意思
但都係要以不被捕為大前提

重申多一次，唔明點解前線要留既請入，前線只會係以下三種情況下徹退。

冇人叫你真金白銀掉幾萬億落去喎。例如，大家都知大陸有幾多爛帳及落嚟香港債定債，而又有幾多junior知老闆扮睇唔到... 唔好話債，淨係做compliance都見唔少『烏龍』嘢... 你懂的

倫頓

我夠係深黃和理非咯，
612 都話係暴動啦
咁你係咪割啊

我覺得你要調整下自己對勇武既接受程度，慢慢黎

ban + 冇advice不如諗好再出post

無人衝擊，想問下會點？
罷工又話無民意
放火又話無民意

咪係 出關刀佢地都未撚驚過

呢招有得諗

核彈都唔割，唯一可惜嘅係難得放但好似燒啲冇用嘅位咁

事後討論 文宣角度 塗鴉 > 放火

又無建議，又唔俾人升級，用愛與和平感動政府囉

丫再唔係念力都應該ok

會唔會有人一三五令稅局做唔到野

個問題係近排太多圍警署又放火既畫面係電視度出左街。
咁一定會嚇走唔少民眾再出黎。
仲有依家個運動俾扣上港獨帽子，呢個問題一定要解決左先。
唔好以為我地唔理發生左既問題Ｄ群眾係會無條件support 我地。
佢地既想法我地一定要care

五區公投，雨傘革命，反送中
３個運動，頭２個都係俾人扣左帽子，
緊手俾人打蛇隨棍上，再將群眾剝離示威者，
令抗爭者孤立，
再用黑社會，鄉事派，的士小巴佬群眾黎擊倒對手。

２０１９年，希望唔好有第３次。

我覺得放火係戰場就真係有用既 放火燒狗屋都ok既 但大仙個日燒既唔係警察宿舍
如果係狗屋宿舍都接受到

火同TG一樣唔應該近民居用

屌曬你地老母
之前就個個都話核爆都唔割
依家乜都未燒到就衝出黎割
相比去班狗我地有幾暴力呀
圍得果一隻狗咁大把咋
我地幾多手足俾人打到仆街呀
割你老母咩

放火嘅壞處係令到一部份民意流失，而唔係凝聚力量

依家講來講去都係話放火係為左行動升級、報復，完全無一點係為左爭取更多同路人，拉攏更多唔同政見嘅人轉會加入

所以我唔支持

到有一天，民眾都認為要將行動升級嗰時，先做得唔得？

點解唔可以冷靜睇一下坊間嘅反應？而一味去升級？

請不要被仇恨支配

認真想問，燒警署果幾幕你地點睇？如果唔涉及其他紀律部隊

要睇目的
燒狗屋 我唔贊成 無用加警察可以出水炮車收你皮
燒國旗甚至燒中聯辦 我百分百支持

正正因為唔輸得，一舉一動都要深思熟慮過。仲有，而家係仲有民意壓得住。捉棋一樣，每一步都係勝負關鍵。盲衝只會被位人入，林鄭就係等呢邊出錯。85當豪俾佢，但豪得多，最終後果可以係不堪設想

你係咪有錯覺依家有法治?
不如你答我沙中線最後懲罰左咩人?

三毛扮和理非割蓆好容易

火一係去到火燒連環船嘅程度，貴精不貴多，太散就真係冇咩作用。

佔領機埸
佔領商場
和理非唔想情況惡化落去
我懇請各位必須儘快升級作回應

無放火告50個，有放火大可以告500個

目標係狗屋係中聯辦的話 放核彈都支持

想睇下外國人見到玩火淨係玩狗屋 而其他附近鋪頭 經過既車都冇事會點

岩呀
咁撚易動搖就咪撚叫自己深黃啦
睇下人地d深藍
違反物理定律常識認知都未撚割啦

人地有槍架 重潔癖

唔係割席 但對運動冇幫助
而且我怕火，會返屋企默默支持

冷氣軍師
你咁叻上前線自己勸

Readed
割蓆就收皮啦 冇說話好講

真係過唔到自己個關的話，不如試下冷處理？

即管，我都想知

唔講以為有人推你去做火種
你喺屋企用電磁爐？

我個人唔係好睇到放火嘅作用，但我願意相信大家會搵到方法去有效放火。不過既然有人唔係幾接受到，我覺得快閃作為一個手段都應該被討論，或者大家都會come up 到一個有效嘅做法。

P牌仔講溫和意見 你 ! 死 ! 喇 !

咪撚講到你幫示威者咁
依家係人地幫你爭取緊
你做文宣係幫你自己爭取緊
你因為咁樣減少參與程度既
即係你自己放棄民主自由
自己接受香港變成新疆咁

你深乜撚野黃呀

唔好將升級扣帽子要玩到核彈

係要轉方式玩 係因為政府轉左方向
而唔係因為用火攻有問題 記撚住

一開波就話自己深黃 此地無銀

升級到傷害無辜既人就唔合理，不負責任
火你根本控制唔到
仲有有一幕掟汽油彈，幾乎中的士
識既絕大部分支持/同情示威者既中年人都屌

只想問一句，係咪用火你就割蓆？

你做過啲乜文宣
介唔介意拎出黎睇睇？

放唔放火都俾人屈暴動
咁放左 西方真係覺得係暴動又點？
唔係到依刻仲未清楚知道
西方幫到既 出到既聲都出得7788
你仲以為佢地點睇 對個運動有幾大影響力？
依家要靠既係香港人自己
個個好似你咁淨係介意其他人眼光然後就動搖
咁乜都唔撚洗做啦

係支持就唔會搞分化
你可以建議可以唔參與你唔認同嘅行動
但如果因為甘你就又出po
又話自己唔會再企出黎
Sorry 你一係on9 一係五毛！！！

巴打起碼拎4-5西方媒體link出黎fact check下啦, 既然你有料就唔爭在post埋出黎說服大家

我係深藍勇武 我好支持用火

只要吾涉及人命傷亡我都會接受。

暴你老母動咩

一黎就正正係遊擊戰嘅玩法wo
放火又做乜撚

和理非核彈都唔割蓆，係因為警狗衰你十倍

警狗故意俾你燒狗屋、掟磚， 係等電視慢慢直播⋯

警狗係入面又唔痛，場又唔駛佢執，打陣邊爐都仲得⋯放完火，掟完磚你仲可以做乜？升唔到級你又無面落唔到台，下次炸左狗屋？

最後同警狗鬥衰，追下一球、追下又一球⋯

明明3罷仲可以報導下取消左170 航班，以加乜彩都拎唔到⋯⋯

無勇武的確無可能行到今日， 但係時候要變下招

就算你燒炸彈專家套gear，個視覺效果就係『燒人』。要明白樣嘢係無乜人會坐定定同你分析受害者會有幾傷，套gear頂唔頂得住。

又黎用呢啲招數
先利申是同路人
再去分化
宜家P牌仔打篇咁大篇長文出黎

樓主根本係三毛分化撚 火攻政權大把地方用

重溫 616, 71, 721 宣言, 文宣請加油, 令我們的行動合理

用不推文回覆呀巴打！

我問過佢哋啦
話抗暴政
有象徵意義
都唔知噏乜柒

btw 有合理目的唔反對
冇目的就反對

Blocked

block得啦 屌你老母

請善用不推文回覆

你呢啲唔係和理非
係左膠

三毛黑警扮同路人之後再屌示威者唔係第一日

其實放唔放我冇意見
對面火力同控罪一早過晒火呢個lv
對等武力其實好合理
一日800發TG，唔講以為拉登襲港

不過想好好決定幾時放
5/8見過樓上民居啲煙飄晒上去
需要先燒，唔好為燒而燒
只係戰術意見，唔認同我都唔會割
我黎講，保持到紀律（不搶掠不主動攻擊路人）
一樣核彈都唔割

深有同感
我哋成班深黃和理非
可以理解還拖
（不論狗藍絲黑社會）
可以理解圍狗總
可以理解71沖立法會

冇辦法理解放火
冇辨法理解主動圍毆狗同藍絲影相
冇辦法合理化就係出師冇名
唔割，但請三思！！

外國可以玩火係因為佢哋啲路闊好多，香港地條路又窄、啲樓又密，真係容易燒出事

用唔推文回覆啦

就算用火都唔係對等武力
都唔知你做乜鳩
你知唔知義士用火都要鼓起勇氣
正如和理非連中後線都唔敢一樣
你就割一班畀你行先好多嘅人

冇波及無辜市民嘅話點搞我都支持。

On9
玩火控制唔到

你擲磚夠控制唔到啦
火的戰術價值係設防
煙屋頂哨犬呀

一係你出嚟前線幫手舉起雙手頂狗囉
夠晒和理非未

根本雞蛋蕃茄易買又美觀

大家想知嘅係樓主割唔割𥱊
而唔係放火有冇錯有冇用呀
你割就係原罪 講咩都冇人聽

要講當然有得講，最少一個黑衫一個白衫。做文宣嘅係要一針見血。講幾百字來分析倫常道德，無人會聽。因此，『還拖』自古以來係高度爭議性。極難合理化還拖。

連新加坡little india一樣出火呀
同埋大家都係用嚟做防線丶搞吓狗屋狗舍
完全係對準政權同保護自己呀

香港人只係用火做防線
睇到都覺得on9

我係講緊放火

就算你唔怕終生監禁， 唔該你都要怕tk, 甚至傷害無辜。

你唔會知幾時有一陣亂風， 吹起雜物， 釀成火災。

好多人燒衣，有哂化寶桶都會出事。

仲有你亦好難預計在場手足太於激進， 你呢頭放火， 佢即時扔d易燃品落去， 大爆炸。

大家可唔可以冷靜d.

By 餃子好食巴打

我睇咗幾日用唔用火post 火攻的確係弊多於利

要慢慢進步

咁火遲啲都係

cocktail 8月5都有人扔

好快會慣

係唔係都話人分化割蓆嘅係想點
放火單嘢我會話香港法治已不復所以反抗有正當性。唔係政治潔癖，但放火呢招無咩合理目的，的確做文宣係難小小。

利伸殺黑警黑社會全家都唔割

唔係乜都可以煮好即食，好多嘢係醞釀

咁樣磚一樣掉到記者 不如都唔好用啦
係咪咁？
叫勇武退完一步又一步 但政府又不停增加武力

請問咁講係咪即係你覺得唔可以傷害到popo?

收皮啦屌你老母
核彈都唔割

但有啲議題根本無得補。唔通話因為XXX逼我哋，所以要放火消宿舍？我講唔出。圍毆差佬，我都合理化唔到

↑
on9 我講得出 我合理化到
冇打死佢地已經係好合情合理

我會努力做好文宣 和理非勇武行動我都願意去
但唔好同我講要對警察有任何同情

好高電壓喎

你連火既用途都未知係咩

我地依家個火通常係用黎阻塞道路

咁啲狗就冇可能即時推進到，要call消防黎，無錯係會阻到消防

但個火起碼幫我地爭取到更多時間轉場，玩游擊

成排熱門都係p牌洗地post
屌你老母

不推文回應呀用

深黃表示唔介意你地玩火.但唔好燒死人

火又燒唔到佢
又有機會影響到自己人
磚頭都叫針對性

我都同意

如果用火係有合理理由
我理撚得你核彈都唔割

反觀 如果聽日民間記招
有記者問到火攻都唔知點答好

所以 大家應該諗定用火嘅原因
利申 希望成場運動贏到底嘅滅火隊

磚頭都有機會tk啦

無錯 請和理非諒解

85燒狗屋喎

外國有咩大型示威係無火

沙田個火燒到咁？就如我所講，冇乜人會坐定定聽來龍去脈，尤其是淺黃及中間派。我個深黃老豆見到沙田都拎哂頭飾電視算。視覺，全靠視覺，乜都係視覺。今時今日，啲人連字都唔睇嘅年代，需要解釋已經輸咗浸

推

屌 燒係正常，大驚小怪

相比外國，香港個啲勇武算係友善

一路都係和理非攞分
勇武唔扣埸運動分既原因，係得到同情
當同情分用完

連登唔歡迎和理非架
小心

咁你講乜嘢阻塞道路

有乜問題，屌你老母

你有咩更好既高見啊

借位推

【文宣新方向】乜鬼野五大，七大訴求呀??

犯法會失去民意

我講“通常”啊

係唔歡迎三毛扮和理非

鳩燒完有咩作用

你真係想知？

做返你嘅文宣啦
由前線決定

收皮啦 p牌仔

請善用不推文回覆

首先，本人強烈譴責黑警胡亂使用催淚彈、橡膠子彈及海棉彈

正題討論：
被逼用火會唔會好啲
例如阻止黑警推進
而唔係主動燒人狗屋

同意
燒狗屋除咗泄忿仲有咩用
唔好俾報復情緒支配

見到波斯富街放火果刻 我就知運動已完
唔會再有百萬人上街了

我諗樓主應該係講緊燒狗屋

火 你冇可能100%控制到，
一旦釀成火災 傷到同路人同對方家人，我哋同黑警就變成一模一樣，無差別傷害人，

記住 我哋出嚟嘅初心，對於黑警，我哋唔係打黑警，係要佢哋 承擔返南部 犯法嘅法律責任 ，得到應有嘅懲罰

不割不指責 都需要
係要和理非勇武互相提點，
哩場運動先可以行落去

正式宣佈依個post
俾p牌騎劫左

第

首先火就好容易波及到易燃物品造成更大規模傷害

例如粉塵爆炸等等

都係一句種火容易，救火難

唔好額外增加消防員工作

我再重申我冇話要退一步，只不過認為用火係下下策

認同

淨係識批評，無建設

每場運動都有和理非同勇武
最重要係大家堅持要嘅野都一樣
大家都係兄弟手足去爭取五大訴求

你可以唔建議手足去衝
但請唔好因爲有人衝而自己放棄去爭取五大訴求

又黎理d假理性真分化post

始終掟磚同放火性質唔同
玩火最驚就係有風吹過 d火燒著其他野
尖沙咀警署門口嗰次有個阿姨雖然無鬧唔好玩火
但都會膽心燒著隔離d樹
其他人都會驚 人之常情

唔好諗住可以控制d火
現場見有咩可以燒就掟落去 又唔知加左咩料
大家d gear 又唔係防火既
最驚有手足出事 咁就一世

要中共雙手送上香港俾你?

呢樣真 要軟硬兼施

成班上晒腦

放火幫到場運動d咩呀？
幫倒忙囉

越燒得多共狗林奠越開心

放多幾次就唔會有人出聲 popo次次射橡膠彈你唔去屌佢地

點解咁多負評
我都唔同意放火
好容易俾有心人周圍放火 屈落示威者度

火 冇可能100%控制到，
一旦釀成火災 傷到同路人同對方家人，我哋同黑警就變成一模一樣，無差別傷害人，

記住 我哋出嚟嘅初心，對於黑警，我哋唔係打黑警，係要佢哋 承擔返南部 犯法嘅法律責任 ，得到應有嘅懲罰

不割不指責嘅前提下：

都需要
和理非勇武互相提點，
邊啲行動可以更有效，
互相配合
哩場運動先可以行落去
加油所有手足！

只能夠話你知你嘅對手係冇底線

我同意火成本效益太差，我個人嚟講係覺得冇問題，但一定要接受有好多教條主義和理非依個事實，佢哋接受到打警犬但接受唔到放火

對面開槍掟TG唔屌
燒下死物就係到想割蓆
不如你講下你有咩大計

利申:深黃和理非

［樽頸位］重開 17/8 百萬人大遊行：政府逼市民勇武

火燒警署既畫面真係會好易令人反感, 深黃既都仲可以為大家辯解, 但無知果班淨係見到人犯法...覺得唔理性...
我老豆本身都冇乜批評示威, 但5.8之後就開始鬧....

醒下啦
放火只能泄一時之憤

我無假設依家有法治，但wikileaks好似仲響度...

放火就係建設？

我覺得要諗返你目的係乜 對方想唔想你做
唔割但唔支持亦唔想

我都係深黃
我都覺得火對佢地無用 觀感唔好
影響中間民意 仲麻煩到消防添

但請大家搞清楚一樣嘢 唔該

人類每個動作都有「目的」
前線用火既「目的」係「行動升級」
相信每個人都同意宜架係要「升級」
因為Afterall 政府無理過我地呀嘛！

所以 你可以唔同意呢種方法
因為有種種缺點 等等
但我覺得你不能夠話佢錯！
因為「用火」係「行動升級」既一種方法
既然可以達到升級目的，應該要用文宣
讓人們理解「點解要置安全不顧而放火」
而唔係批鬥針對「放火的不是」
第一，唔放都放左；
第二，如果你文字攻擊批鬥放火既人，咁你同火放既人攻擊警察，警察攻擊我地，其實無分別。因為文字攻擊同身體攻擊，都係攻擊同傷害。
所以我唔會話你話佢，只會同你講下我既睇法。

現在你應該諗下「行動升級」仲有咩方法達到。
畢竟，香港人目標應該要係一樣的，一齊行的。
所謂核彈都唔割就係咁解。

我冇話磚殺傷力細，但火係會失控同埋個視覺效果真係好差

認真好humble問句，你有咩建議？

自推

係和理就而家出去tst觀星

白衣人周街斬 我地打狗
咁都分唔到有分別?
佢係咪都告你暴動 買觀星筆都話你雷射槍
咁玩唔玩火有咩分別?

法律制裁唔到就帶佢上天堂，等上帝判斷。

火是防線

火係防線

扮咩和理非 明明就係藍絲

到時有政府官員被消失都唔出奇

火 冇可能100%控制到，
一旦釀成火災 傷到同路人同對方家人，我哋同黑警就變成一模一樣，
無差別傷害人

記住 我哋出嚟嘅初心，對於黑警，我哋唔係打黑警，係要佢哋 承擔翻犯咗法嘅法律責任 ，得到應有嘅懲罰

不割不指責嘅前提下：

都需要
和理非勇武互相提點，
邊啲行動可以更有效，
互相配合
哩場運動先可以行落去
加油所有手足！

岩 推

咩叫合理化唔到點樣同白衣人有分別
而家義士無差別襲擊市民？

做得到一定支持
小心唔好出事就得
最好由專業人士教路先做啦
不受傷 不流血

動搖既原因係？

曬鳩氣 向強者低頭 向弱者抽刀

核彈都唔撚割

捉狗剪賓周都唔割

又割蓆，趁地腍啦

塞路 玩燈

乜我地唔係比人告緊暴動罪咩

到時勇武取代警察有望。

我仍然覺得無目的地玩火係唔可取，總之大家小心

咁你都睇唔到有咩分別？

知大家都係為香港為場運動好，亦好多謝勇武一直以黎既付出，只不過見到政府而家既策略就係利用街頭抗爭同一啲較偏激既行為去抹黑所有人，我地係咪仲要俾佢利用到呢？

除左武力抗爭可以做咩呢個問題唔係易答，可能係罷買/ 更大規模罷工罷市，大家再一齊諗，但真心希望所有手足停一停諗一諗 ，點先係對個運動最好

五毛P牌扮和理非 分化
不推文回覆+上一頁

(危急) 林鄭下一步大招 蓄氣中

我覺得玩火係必然要玩
但要玩得其所，無目的咁玩成果只會係令在場人士風險增加
萬一被拉，罪名可能會更重
但必要時大家玩埋核彈我都唔會割

光復香港 時代示威
支持遊行到開學然後等收皮

咩叫暴動？你唔睇返67暴動果時，果啲先叫暴動宜家呢d最多都係革命，運動

收皮啦0.5

係人都知拘捕買鐳射筆既人唔合理，㸃解？

㸃你老母咩

唔認同一定要有advice
好多問題見到都未必識解
要集思廣益
或者根本冇解，但大家要意識到問題存在
我支持樓主提出問題俾大家思考

烏克蘭？

唔認同亦不必扣帽子

否則自我林奠化

今次輸咗唔會再人敢出嚟
政治冷感一定好耐
因為condom會統治香港
更多暴政會推出
中央會抽乾香港
香港人就抬唔起頭做人
所以唔可以輸 我地冇得輸 輸唔起呀

只係你問我答。我一直只係講對放火嘅睇法。我相信唔係咁多人會花時間表達，但如果個個都唔表達，就怕我呢類人會被誤會成接受放火。

都係俾意見姐，藍絲都唔會同你咁苦口婆心啦

點解要勇武點解唔割蓆
示威本質就係增加政權管治成本
一班示威者你唔知佢地會做乜出嚟
政府就要下下預最壞情況發生
咁佢每次都要推最多狗出嚟
狗得三萬隻
我地戰略就係要令班狗崩潰

你就算接受唔到
真係同路人嘅話
只需要堅持將個波推返去政府度
一切都係777搞出嚟

我講真架 輸咗就輸咗香港
我唔想呀 我好愛呢個地方

收皮啦p牌仔
人哋鬼佬用汽油彈差佬都仲未用橡膠子彈啦

你返屋企瞓覺啦屌

好好冷靜諗下你所做既野
令運動所符出既代價

我真係睇唔到放火可以爭取到任何民意

勇武當然唔可以繼續落去
體力，精神，財務，人數等嘅方面會一直消耗落去，唔係辦法。
而家當然轉型，開始和理非回合。勇武派希望可以暫時休息。
而家風向明顯有變，政府開始玩分化，不停話前線人員係港獨分子，想其他市民割蓆。
黑警一直玩緊白色恐怖，逼我地唔敢出來，鎮壓我地。
而家，我地必須面對以上問題。
你話其他被捕兄弟點算？
除左靠律師同眾籌之外，贏係最緊要。
呢場運動必須要贏，大家都知道。如果唔係，我地全部人都有危險。

我自己本身對放火無意見，畢竟我睇法係放火一定有原因所以可以理解，我理解係用火來拖延時間，例如放火響中間做阻隔，或者係俾個理由call消防，等消防可以慢慢救火(所以火勢細亦可，當然以不傷無辜人為重點。）同放架消防車向狗與手足中間之類。不過佢哋而家似乎有都會照扔彈....

但近排的確聽咗好多人有講，佢哋覺得放火啊打人有啲問題。當然我立場係肯定會支持同幫手解釋，因為我覺得一定係之前發生左D事，無論點都會支持。
但我覺得事後要講返原因交代係要既，因為緊接呢D係文宣既工作。
我明白所有事情都有原因，雖然核彈都唔割，但可以的話，事後用辦法解釋原因俾手足知點文宣俾外面聽係要既。

同様，前線視乎情況作出行動時，希望必須緊記原因呢一點，文宣先唔會無從入手。因為文宣相信前線既判斷，希望前線記住呢點，只要無任何無原因既行動，文宣重可以以道理講服人，亦希望前線相信後面同文宣，可以幫你地既原意推出去幫你地加持。

Extinction Rebellion, London, 2019
Occupy London, London, 2019
Occupy Wall Street, New York, 2011

近年除咗呢幾個，都冇乜大型『非暴動』嘅運動

呢個post係提出觀點理性討論，無話要同前線割𥱊。而家係我地所有抗爭者無論做咩行為，都係全部人一齊承擔，指既唔係法律後果，係輿論。

每人對勇武既底線都不同，呢個問題無論點討論都唔會得到共識，顧及大眾感受同民意係相當重要，因為民意先係抗爭既初衷同最大基礎。

另推一下，其他形式既和理非抗爭:
[不合作運動] 遍地開case，投訴黑警

聽日商場
後日機埸
我覺得應該要準備長期佔領
以癱瘓香港嘅經濟為目標

撐你

民主方式爭民主

各位，我地想成立一隊跨區公民記者採訪隊。

公民記者，稱民間記者，是指不屬於傳統傳媒體系以外的新聞工作者，雖然公民記者以「記者」為名，但由於自身或所屬團體大多自外於原本的傳媒產業，且不一定擁有新聞相關的專業素養，因此並不完全能融入於傳媒產業的從業人員當中，例如較不容易取得記者證。

有見近日十八區都有不同的社會動盪，我地想希望收集TVB及政府以外的畫面及聲音。一個記者係無可能跑得禁快去唔同區。為此我地希望招集不同的義務民間記者作第一手的採訪及報導。

目標:
1. 建立即時的消息。同時，有系統收集一手資訊同打官司用途。
2. 收集市民的聲音作統計分析以打破同溫層效應（Echo Chamber)。記得當年雨傘佔路就係輸係抗爭者太沉醉於同溫層。
3. 以中立姿態探訪，讓小市民（老人家，小朋友）表達到聲音畀我地做檢討同畀對方壓力。

我們想盡量用最真實，最表露無遺的事實報道，因為香港人有知情權，每一香港人都可以清楚明白香港現時發生的事情，亦希望大家參與我們的民間記者，令更多香港人知道所有事情的真相。

本表格目標為籌備十八區民間記者採訪隊。
希望大家可以踴躍參與。
我地團隊會有專人聯絡你做準備

屌你老母
有意見表達都唔得 惡撚過共產黨喎

玩火就堅要小心，如果俾啲鬼攪到燒死人或者高級數大火，到時只會對我哋不利，就算點解釋都冇用，政府同紅媒一定會唱到有咁衰得咁衰

佢問我答。『鬼佬不嬲玩火係頭盤』，錯到唔可以再錯

其實我都支持遊行睇民意係點

屌你老母 不如你唔講野

講到燒中聯辨就唔會出水砲車

佢哋啲PR十幾萬一位，仲有中央獻計，再加維穩費。陷阱到到係，就係等人踩

出解放軍

你地會比狗話冇記者証 之後撚你

吓？唔係向烏克蘭學習吓話？佢個Orange Revolution..........

點都要有人做醜人同好人
如果覺得放火唔好, 而件事亦都發生左, 大家兄弟手足要互相cover, 你有做文宣就可以宣傳一下呢班醜人係黃大仙個晚有幫黃大仙街坊洗眼避tg 加番分

點解唔講野
知唔知咩叫革命?遊行集會咁樣叫革命?等運到?

西方次次示威都汽油彈先唔Q會理個少少火.

因為呢度係香港，如果有日本人示威放汽油彈燒車燒鋪你覺得點？

日本人有政治暗殺傳統汽油彈好小事

就如我所講，我今次唔係獻計，係講啲唔係咁多我呢類人願花時間表達嘅心態同感受。點解重要？民意。連登只代表一小撮年齡層嘅人，指聽片面之詞，我怕會有嚴重後果

屌自己人就最勇武

我知大家認為無可奈何先升級 但我地可以用啲更好
嘅方法！！！！

[理性討論勇武策略] 跪求大家入一入黎！

班和理非連燒下雜物都接受唔到仲話支持行動升級

唔好出去示威啦
隨時中槍, 比黑社會扑, 好危險架

平時行街其實都會撚
我地唔係要行最前線
我地要影低一大堆市民畀警察tg影響既畫面做素材

我有advice!!!!!

[理性討論勇武策略] 跪求大家入一入黎！

放火合理化... 真係考起。我本身就係因為我合理化唔到放火先會覺得自己要停下。當然大可以厚住面皮話XXX逼我... 但咁樣講嘢同啲厚顏無恥嘅建制派唔差得好遠...

今日同一對大約60歲嘅夫婦食飯 佢哋有學識 住豪宅區
當講到勇武 雖然佢哋不贊成
但係對針對政權嘅暴力 例如衝立法會 中聯辦 圍警署 又或者不合作運動嘅塞路塞地鐵 佢都覺得勇武有佢嘅道理

不過點解要擲磚到警署 擲汽油彈？ 目的係咩？ 呢啲真係會有機會傷人 唔小心擦槍走火嘅話 後果可以好嚴重 有機會傷及無辜

可唔可以諗啲更有效 但又唔會好容易唔小心傷到人嘅方法？

抛磚引肉：

狗車爆胎

狗屋門口有鐵鏈纏住

我地而家需要爭取和理非支持 唔好俾佢地覺得我地衝動！

你有冇份做勇武 冇就靜靜地用其他方法支持大家

咁係咪人地做我地記要做？

push

最3毛的comment出現啦
Winter of fire都唔撚學, 你都係返屋企吔蕉啦

成日都話外國放火，唔該俾啲證據。邊個外國『非暴動』運動係有火？巴黎黃背心？暴動。2011倫頓？暴動。唔該fact check自己講嘅，唔好誤導大眾

除非政權跪低唔係終有一日都要.而家未只係時機未成熟.

發夢冷靜派同我入嚟

Why not both 放住火玩遊擊 有乜問題

我認同，係時機未成熟，呢刻唔係好時機

係，但我做文宣做到索哂氣，要兜嘅兜，要避嘅避... 無話分化，只係大家要睇闊啲同個形勢。最主要嘅係無乜出聲嘅大多數點睇

預咗

連台灣人都大讚香港示威者前日終於行動升級，佢地都認同前日香港示威者所有行動
你地班香港和理非就瘋狂同勇武割庶

點解要取代遊行 p牌狗又黎分化？
咪叫和理非講下有乜意見

各有各做 不割席 去屌人放火做乜 唔通勇武又屌遊行on9？

但點叫被逼用火？當初被逼衝立會，之後被逼掟磚。『被逼』唔可以濫用。佢哋大可以問你你幾時『被逼』殺人？

咁你班和你飛又唔係幾幫得手 咁可以點？ 叫你地擺工又話阻人搵食猶如殺人父母，你地佔大多數既如果願意犧牲多啲 就唔使勇武冒住生命危險去衝啦

事實真係有手足屌遊行冇用

放火？放核彈都唔撚割呀屌你

根本係錯。外國放火嘅運動絕大部分係暴動而唔係示威。留意，黃背心係暴動。

唔係屌
唔好成日唔啱聽就話人p牌 ，分化。
要運動成功，唔好完全排外， 大家都係想行動更有效，其實樓主唔想手足出事，縱火可以坐終身㗎，唔值得咋，一齊迎接真正屬於我哋啲香港。

運動仲有要溫層㗎，和理非一齊行落去

佢要濫告只可以求神拜佛個官有良知。要搞暴動就唔使旨意有民意。冇民意就立刻枯柴。

其實香港唔改變遲早都死路一條
宜家我地想改變啊
你又同我講改變過程係死路一條
你想點
一係比d建議黎

起左你底 完
呢度0.5 攞去

Exact7ly, 黃背心個個禮拜掉汽油彈結果係點？爭取到啲乜？

我就係次次出去勇武啊 幾次發夢返到屋企上連登又俾和理非屌 想我地點啊 知唔知我地都好大壓力 我幾個fd見到咁都心灰意冷 想放棄 成日話唔割 次次屌我地就大大聲 出去食彈受傷冇所謂 最撚失望係連自己人都唔撐自己

笑左

就如我所講，『還拖』合理化係無乜意義。
觀星筆都話雷射槍當然係離譜，但唔等於要放火。就算真係個個都係告暴動，放咗火先告會抵啲？

67係香港史來嘅一個暴動，唔代表去到67個程度先叫暴動。而家唔係暴動唔暴動，係放火令連黃絲都反感

我都幾肯定你唔係前線

另一個問題係升級得太快，根本折磨唔到政府。短短兩個月咋，已經去到升冇可升。太快，好多行動冇時間發酵

暴力同暴動嘅分別唔識?

機場！星期六日去下機場啦

總之建議長期佔領機場
要癱瘓機場運作
和理非係時候要升級

但唔會制裁到任何人

我諗而家唔得。最好唔好，啲人驚又清場收尾

有咩升級高見?
"唔好放火"並非建設性答案

咁你加油

一定！

吓？你覺得Winter of Fire係成功例子？

我之係想講士氣好好
你想收割光環唔阻你

割席post，block

民陣搞

夜啦，收皮啦，分化有撚用咩。

請善用不推post回覆功能

克里米亞條數點計？

放核彈都唔割

唔用火 速龍攻過來係防守唔到 只有火先可以減慢推進速度

絕對係
火可以減慢速龍推進 有助保護前線

原來又係分化三毛 請不推文回覆

用過 政府唔理

『革命』本身都係一個大問題。好多深黃都唔願意搞革命。『革命』已經俾標籤為港獨。要解釋，真係難上加難。之前，已經夠難。

諗唔到更好嘅新方法都唔代表放火可以合理化 呢個係邏輯問題

我想知邊次次示威都汽油彈先。非暴動示威。最好跟英國比，始終司法制度相似。

我都唔贊成放火
火好難控制一下唔小心燒著自己燒著民居就玩撚完
而且個火毫無目的點來洩憤為咩呢？
武力升級都要對準目標用對地方
由古至今放火都係撤退果時先用

一早比人屈左氣油彈同TATP啦
唔做咪食死貓

巴把，你知不知道80年代在英國任何一場球迷騷亂都比呢兩個月的更加嚴重！

計乜？俄羅斯直接吞併

樓豬記得俾黑社會打完唔好還手 快啲去勸交叫班曱甴唔好打白衫佬

你都係返去唱海闊天空啦屌你

可以點轉型？

英國係極權國家嗎？點比較？

放火令人反感，深黃有深黃反感，淺黃有淺黃反感

但係，不割蓆

你話係就係？

農曆七月，好多人燒街衣，咁算唔算縱火?
呢個時間燒幾個衣包俾幾位烈士都好應該🙏🙏

又係你問我有冇份勇武 我表達下我感受又話我唔係前線跟住又話收割光環

同意。85可見，擺一日工猶如殺人父母，但擺一日工嘅影響只等同打風。要有實質影響就要擺最少一個禮拜，根本無可能。

姐係一句講曬就係唔贊成用火lo

如果係檢討post，你可以首先表明唔同意用火，因為咁有部分人會覺得反感，令人反感會有咩後果，然後嘗試提下建議

而唔係用一個煽情同自我放棄既態度黎講述，大家需要既係理性檢討！不斷改善！抗爭成功

（前提係你E個真係檢討POST）

出核彈我地都唔會去割蓆！唔洗去分化我地！

事實聽唔少

放火就叫勇武？
恕小弟不能苟同

都係哥句，放火前請自己諗下
幫到定係害左個運動

我暫時個建議或者係冇乜意義，就係唔好同火有關。火係個大禁忌。

休息等件事醞釀一下，啱啱出咗福建幫呢啲，就算唔做嘢，民怨都唔會除。大搜捕正在進行中，應該要花多啲時間幫助被囚人士，了解情況同爭取法律幫助。

其實唔駛太灰，香港612之後已經暫時贏咗，暫時唔可能再修例，而且明日大魚之類應該暫時攞唔到出嚟，人民幣啱啱先至破七，大陸一定會打香港主義，應該花多啲時間睇實我哋自己個錢罌，唔好俾金管局做水魚簽貨幣協議。

5大訴求真普選喺最唔實際，唔好fall into意識形態陷阱，特首喺香港唔係話事嗰個，書記（王志民）先至喺，所以就算俾雙普選其實都唔Q用。雖然係咁，但係選唔到特首同書記唔等於香港完全冇say。同佢哋一個一個政策fight過，就好似今次逃犯條例一樣。可以先向啲大白象出手，比如話迫港鐵同政府要求禮頓賠償，總之由一啲政府唔願意但喺民意一面倒嘅政策開始出手，如果政府妥協當然好，即使唔妥協都可以儲民氣去energize下一次運動。例如，短期可以要求政府改建所有空置政府大廈做青年宿舍，比較長遠可以考慮像新加坡建海水化淡廠，長遠靠極度污染嘅東江水喺冇出路，同埋與其每年貢獻大陸50億買水，不如香港自己搞掂。總之可以用連登平台集思廣益，直接推政策俾政府，如果focus喺民生，中央冇藉口反對。

放火都要對準目標 唔好鳩放
果D紙皮手推車 燒垃圾筒 俾彈藥人又唔知有乜用就無做

當然體諒前線嘅壓力同傷害。只係作咁大嘅犧牲未必換到你哋想要嘅嘢。放火係一個大禁忌，好難合理化。運動要轉型，減少前線嘅犧牲。

個前提係燒中要害同唔戀戰
個代價係會撚化埋消防個邊
個優勢係啲狗會急

正確。
先解決要解決既問題先。唔理就覺得唔存在，咁同７７７有乜分別？

港獨同白色恐怖係首要解決既問題，攪唔掂呢２樣野唔駛再想幾多百萬人上街。

我唔知ＰＯＳＴ入面有幾多人有社運經驗，但係如果依家個情況唔認真咁去處理，整個運動個走向就會跟番２０１４年同一個結果。

擺都明依家係要變陣，對家就係想將群眾從抗爭者手中剝離，令抗爭者孤立。如果佢地成功，唔好話１百萬，５萬人出黎都成問題。

我地係好好彩咁贏左幾舖，要慊卑，唔好心紅，唔係就會好似Ｄ人去賭場咁，贏幾舖，最後輸晒成副身家，永不番身。

... 我唔敢想像

熄街燈 點火保持視野 最正常不過

依家唔係屌你地
而係講放火呢個做法可唔可取wo

無話咩特別反感
不過提醒番咁多位手足
連登嘅回音壁效應
小心風向轉左自己都唔覺
另外，縱火最高係判終身
比暴動罪嘅犯罪成本高勁多
大家真係要錫住自己

你對警察有冇一條「底線」？

香港法例第105章《公共照明條例》

4. 熄滅燈光

任何人不論以任何方法故意熄滅、遮蔽或干擾根據本條例提供的燈所發出的光，一經循簡易程序定罪，除為該損害繳付足額損害賠償以及所有附帶費用及開支外，可處罰款$200。

(由1924年第5號附表修訂；由1950年第22號附表修訂；由1972年第48號第4條修訂)

5. 無需手令拘捕犯罪者

凡任何人目睹有人犯第4條所訂罪行，可合法將該犯罪者捉拿及送交任何警員或裁判官；不論在任何情況下，均無需手令而可將該犯罪者拘捕。

(由1924年第5號附表修訂)

由於係可捸捕罪行
記得用101拘捕令
以適當武力制服疑犯

事實係民意對武力嘅支持程度有限。
你可以從幾個方向解讀件事：
1. 無民意所以唔做
2. 點樣去制造民意去做呢件事
3. 無民意都照做

唔係下下都割蓆，但我覺得大家都可以考慮喺勇武嘅情況下減少民意嘅損失。勇武亦最好用得其所。比如話如果可以放火去阻犬衝入黎，又唔會傷到旁人嘅話我絕對支持。

制裁唔制裁無所謂，做冧個市。甚至引發支爆

我知，但唔知邊個話要學Winter of Fire，我唔覺得係個成功例子

雖然一話勇武要諗一諗嘅就會俾人屌 但真係要諗一諗
唔好話係左膠 遊行就爭取到
問題係要be smart
之前全世界同我地同一陣線係因為我地和平 好震撼世界
英美同台灣開兩句聲係因為我地攞到選舉同trade war個時機
世界組織開聲係因為我地有去寫信話俾人知點樣關佢地事
勇武還手 合法拘捕藍絲暴徒 都仲可以被其他人理解
但多餘嘅行為（例如放火）可能會令我地失民心

我覺得要
1. 加強防具
原因: 佢地特登用武器令我地反抗 繼而描繪到我地係暴徒 假如防具好 可以吾洗點反抗 成個畫面變咗得佢地亂
2. 不要做多餘行為
原因: 睇過一個前警察嘅post 警察同黑狗嘅分別係 黑狗不斷做多餘嘢 以前警察會互相提點吾好做多餘嘢
3. 諗下除咗勇武 有咩可以威脅到政府同有用嘅parties
原因: 我地做嘅嘢如果威脅吾到政府 只係cause nuisance 就會失民心 中圈套 要用方法咬住人地痛腳先係最cost effective嘅方法 例如借蔡英文 借貿易戰呢種

正確✅

化淡大台，每個活動得一個,但做過一次唔可以再做

火係禁忌。或者背後真係有佢嘅道理，但唔係個個會有耐性聽晒個解釋，見到火就會反感。沙田個次好似唔係因為擋速龍喎

你升級都唔會理。我認為唔係要升級，係要折磨佢。

係有「後遺症」
但令親俄總統落台，避免咗烏克蘭成為類似白俄羅斯咁嘅親俄獨裁「傀儡」國家

你覺得唔算成功？

真係冒住俾人屌同label as三毛左膠都要叫大家諗諗
吾係話勇武錯or一定要和理非
係點樣勇武點樣和理非可以攞到最多negotiation chip

香港加油

咁說明火應該慎用 唔係唔用
用火去救手足 我覺得非常值

革命軍攻入政總 宣布港獨 大事可成

放火我無意見，但8-5個區區戰場個場面響屋企睇仲震撼過6-12我喺現場
真係覺得自己已經唔係住喺香港，係叙利亞 黎巴嫩呢d經常性戰區，建議唔好搞太多8-5咁既多區游擊

On9
玩唔玩火都當你係暴動架啦

玩魔法無所謂但贊成快閃等d狗追到氣咳

咁即係要同西方極權國家比，有幾多個？歐盟28國、美、加、澳、紐都係民主國。俄羅斯？唔係掛

我冇話一律會反感，但你大可以當唔係，瞌埋雙眼當見唔到，或者自己去做民調

不割
但覺得燒得無咩意義
反而對淺黃衝擊太大

成功 但要現實啲諗諗
香港夠吾夠多勇武
勇武嘅夠吾夠料
仲有香港個背景

我不如幫佢改吓
我覺得佢係想講次次大型丶嚴重示威
個啲普通遊行集會點計？

其實不如講法國啲示威（例如黃背心）同希臘反緊縮示威等等

據我所知101唔可以用來拘捕犯輕罪者，毆打、謀殺、強姦果啲就OK

其實烏克蘭一樣面對俄軍同好多廢老反對示威（同親俄)

答左等於無答浪費我時間爬左16層文

個回音壁效應比其他平台，比如fb group大。我覺得主要係個年齡層好有限制

但佢地係戰鬥民族 香港人大部分始終怕死 都好影響我地攞0分定100分

警察底線已經過晒。警察係乜我哋已經唔知。

留意，我講緊係放火，而唔係同情警察

你啱，我寫得有誤導成分
由於係可捸捕罪行
記得用101拘捕令
以適當武力制服疑犯
可以點改番
新手入連登

你係話放火，定係放火燒宿舍？兩樣唔同㗎喎

事隔兩日我和理非都想講
其實...好細火要開始接受啦
btw我唔會割

最好放之前向記者大聲宣佈，重複宣布及當場作少少解釋，叫佢哋小心又好，叫佢哋體諒又好。要向外溝通

邊度深黃？你屙屎就深黃

block

我認為個Euromaidan同香港個局勢有好大分別。首先力從三方而來：俄、烏、歐。運動背後亦有大批金主。最主要係，烏係民主國。最主要係，如果我無記錯，當年油價由$120桶跌倒$40桶，俄當年自身難保。烏克蘭當年個運動，我唔認為有乜成功因素值得參考

玩火 + 暴動 = 罪重上加重

縱火終身
暴動十年

呢個Post正評數量多到嚇親

好，講法國，首先法國經歷過幾百年示威及革命，法國大革命、巴士底監獄，血洗巴黎。法國人示威當食生菜。再講，黃背心本屬暴動（riot)。

希臘反緊縮示威全球矚目，令全球金融市場不斷動盪，甚至差啲另歐盟瓦解。如果我無記錯，幾間大銀行最後要合併為一。背後既得利益者多到你唔信。最主要係當年係全民抗爭，留意係全民，根本冇『藍絲』或對家。我所有嘅希臘朋友一律抗爭，無差異。點比？

或者簡單講，放火唔好，但放火燒宿舍就萬萬不可。

冇得改架

點解放火唔好

而家唔係西方唔西方，西方只係問題嘅一小部分。尋晚臨訓前只係拿拿林做咗呢個

其他嘅，可以search

真心唔明，玩火嘅目的係乜？

Hi
放核彈不割蓆

我認為唔應該問點解放火唔好，應該問點解放火好。甚至對於每個行動，點解呢個行動好。

講真又係呢啲post 咩深黃唔支持 首先好簡單講到明不割蓆你都要咁樣就好值得我地割你蓆
第二係好反映你都唔知自己支持緊啲乜 唔知道呢兩個月個世界變左幾多
第三點解搬老豆老母出黎會係論據 點解你唔係說服自己說服佢地跟貼個世界行而係指責個世界行得快過你
結論見到個p 牌 又要淨屌無建議 收皮啦啊鬼

p牌仔推post黨全面進場

放火畫面係踩中香港人心理大忌.
香港人係好耐之前, 已經住得密密麻麻. 木屋, 寮屋, 艇戶, 到之後高樓大廈, 一有火就蔓延得好快, 好多時走唔到, 好易一鑊熟. 所以香港人潛意識係好𢣷怕火.

令到警察唔敢留然推算唔算好？

可以令到香港警隊係呢個世界消失仲好。但個代價係乜？當火失控會點？火波及嘅威力有幾大？燒傷可以有幾嚴重？火對附近嘅市民有乜影響？火喺其他嘅市民眼中會聯想起乜？

你認為呢？火可以有咩影響？

你真心要問我？小可以係64晚會中一支蠟燭，大可以係一架車或單位，更大可以係淘大工業村大火，更大可以係石硤尾大火。當然可以更大。我唔知你想問乜

即係你認為警局放火會導致不受控制嘅大火，所以就一d火都唔應該放？你話放火引起咗火災同恐懼嘅聯想，我無法理解。
我過往燒衣同燒嘢食嘅經驗話我知，火多都可以控制，所以唔會一見到火就諗起火災。

如果咁有控制，沙田團火燒到幾米高係唔係計劃之內？

你話一啲火，乜叫一啲？火點樣成為一啲？你燒衣同燒嘢食時用過罐或爐係有原因，等個火唔好蔓延。你而家係通街通天燒。仲燒到有條癮。上環721個晚已經燒咗兩個桶，好彩有個醒目仔叫停拿拿林救熄個火。係旺角想燒梯，但又燒唔著。之後就... 都唔需要我講。

咩年代，重有人話自己係黃，岩岩放出黎？

請問你文宣左咩，比大家欣賞下

成日話放火唔岩 但點解會演變成咁
有無諗過 成日話暴力唔岩
咁和平示威係咪無做過 有咩成效
依家出埋火 係因為過往做既所有野
政府都無回應過
先變到依家咁

你問我我係覺得唔識玩火啫
燒宿舍我唔贊同 因為唔係成棟狗 仲有消防嗰啲
對線燒狗我就唔介意

老老實實，如果升級去到核彈真係有用

咁快又黎料咁你想點

就如之前有講過，應該係要折磨而唔係升級。短短兩個月已經去到差唔多升冇好升，令到之前做嘅唔夠時間發酵

之前已經有人問過，費事po咁多出嚟，擾亂視線，可以自己search。呢個其中一個

縱火可以係終身監禁，比暴動更慘

或者咁講啦 和平非暴力我地試過 但係政苦唔聽 69第二日打算照常二讀 然後勇武出左黎 先制止到
到之後政苦唔回應訴求 仲用軍力打算鎮壓我地 我地唔反抗只會一直被鎮壓

大把。我建議試試脫離同溫層

其實咁樣燒有咩用 又唔係真係燒 跟本嚇唔到人 因為都知道消防會馬上救熄。。但反而 比多個機會人 譴責 係燒就真燒 成間燒 唔比消防救。。。。

我唔係話勇武冇貢獻，當然有，仲付出好多，我只係想講放火呢個問題。

人地玩火先算係示威 人都無事就話暴動 樓主會唔會太過睇少咩係暴動

據我記憶，我第一次見到火係喺721上環，最近果次係沙田。諗番，其實放同唔放有冇分別？局勢有冇變得對我哋有利？當係賽後檢討或乜都好

對我嚟講，喺呢個政府把口講出嘅『暴動』必定係政治檢控。我只係講我哋見到火出現時嘅反應，唔關呢個政府點睇

已經封鎖

啱啱一開始當然需要時間

講真，我唔係好見外國有乜『非暴動』示威係有火。之前有人問過，我亦答過。黃背心喺法國屬於暴動。近期嘅示威或佔領，例如紐約佔領華爾街、佔領倫頓都係冇火。

再嚟？唔好掛...

永不割蓆

冇話割蓆，我只係想表達我呢類人嘅想法，等大家將來策劃時或可作少少參考。

有問題？我講明係和理非

大家坐埋同一條船，割完係解決唔到個問題。

成場運動到依加都未散水係因為無人知下一步會係點，政府都唔知點拆個死結所以依加先不斷轉移視線。隨住警隊不斷失控，街坊開始無裝落場，無論你係企響前定後，萬事小心。

我地係因為同一個信念走埋一齊，要記住和理非有和理非玩法，可以繼續遊行靜坐文宣，做你認為可以引起政府關注嘅事，但係前線都有前線做，相附相成。原則問題，賽後檢討還賽後檢討，只要不忘初衷，前線做咩野都唔割，正如和理非做咩前線都唔會割一樣。

我唔見有通街通天燒，只係路障同係警方防線或警局前燒，目標係清晰嘅。
另外我見過幾個火，除咗尖沙咀嗰個都只係大過燒衣少少，路阻嗰d周圍都係示威者，要失控都係佢地走先啦。
你話驚意外同埋觀感差，觀感咁主觀我唔評論啦，但你都識講前線醒目㗎嘛，見到失控會救熄，又有消防，所以係有保險措施。
最後，如果真係燒咗警局，我會覺得觀感極好，依場火會令人聯想到希望同成功，而唔係過去嘅慘劇。